（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

代po

嗰個就係我，今日等dse考生考完派咗幾十份，勁多人拎（姐係好多人未登記！），原本仲驚冇咩人拎，好淆底。
最感動係有個dse手足話要幫我派，嗰下真係好感動!但係我話唔好啦你返去溫書啦，依d嘢交俾我哋做得嫁啦！（拍哂手口咁講，其實係唔夠人派，唯有自己頂硬上）依家依度幾百份都唔知點算，各位手足可唔可以幫下手派15-30分鐘就夠嫁啦!

今年已經冇一大班手足陪我哋投票/繼續奮戰，流亡海外嘅手足有成300幾個，仲有梁義士、各位被消失/被自殺嘅手足，佢哋已經冇得投票，記唔記得我哋區選點贏？理大幾十個手足冇得投票，係靠大家喺出面投票先贏到大部分議席，我哋體制內外都要贏，就算輸都好，起碼我哋盡咗力，
冇藉口俾自己/怪責其他人。

其實時間得返幾日，而家寄信好大機會都會計落下年，所以要fax或者email或者電子登記，再唔係派嗰時叫佢哋親身去九龍灣/灣仔選舉事務處/入境處度交。

試場查詢

TG Group:

2分鐘網上登記做選民 (毋需電子證書) 及查詢選民資格教學

今年政府冇點宣傳過，之前選舉前一定係咁宣傳，當年我都係見到有登記站先去。

主要科目

27/4 8:30 - 10:30 通識教育（一）

27/4 11:15 - 12:30 通識教育（二）

28/4 8:30 - 10:00 英國語文 （一）

28/4 11:00 - 13:00 英國語文 （二）

29/4 9:15 - 12:10 英國語文 （三）（聆聽及綜合能力考核）

2/5 8:30 - 10:45 數學 必修部分 （一）

2/5 11:30 - 12:45 數學 必修部分 （二）

推

push

Push

推呀

白票兵鬧話冇撚用嘅行動，我地就一定要繼續做

唔好理班分化撚社運寄生蟲

多謝手足

黃藍是政見
選民是責任

下次要派唔洗自己印，去民政署拎啦

PISH

幫你推

呢個真

之前一個人去拎，直頭問你要幾多呢d野緊係要洗政府錢

做得好

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

考完出嚟幫手派

謝謝手足

幫推

有心啦,你哋dse考生專心溫書就得啦

聽日加油

加油呀！！

推上熱門

我可以幫手，樓主有冇tg gp

第一個post有

#1已經有

個post有tg group link，但裡面冇人

係好少，推左幾日都冇人有咩計？

最緊要有人

推上熱門先啦

叫齊人黎推

支持

幫手推

幫手推!

泛民/本土： 一齊初選 = 分開初選

初選其實係免費嘅！？！？

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

收到

推呀 就上到第一版啦

PUSH

多謝手足！

Pishhhhh

來了

仲可以join tg!

push呀

Pish呀

咁今日喺度開台喇

播多次先

黎啦黎啦

1個貨櫃啊 唔該你

推呢個今日

有咩歌推介呀

問下自己區區議員會唔會安排人手!!!

去民政免費任拎啊

全人類推呢個post推到聽日

行動po要推

九月係點嘅feel 呀

係喎

可以印qr code 俾人 scan

最快方法

辛苦你了，次次行出考場見到你地都覺得你地仲緊張過我地

push.

問下自己區區議員會唔會安排人手!!!盡量做到每間都有!

手足有無考慮幫手派

push牙

上左第一版！

十八區區議員做嘢

問下自己區區議員會唔會安排人手!!!要每間學校都有!

咁快

繼續

派下膠先

推介一個完全奇怪嘅版本

我考完可以幫手嘅聽日留意下

最快又最低成本 應該係印QR CODE

問下自己區區議員會唔會安排人手!!!要每間學校都有!
考場:

岩

唔洗啦 留比我地做，聽日加油

wii d ost ho jeng ar

好，大家一齊加油

有無QR code?

百搭音樂

pin this

舉依個比人嘟就得

任天堂音樂魔力

講經典ost 點會無高登仔神劇「求婚大作戰」呀
希望就係好似rising road 咁，行到最後先會見到

2:00

呢首好歡樂

咁你覺得係咪真係有六成人冇睇av

nintendo 依方面係好正

樓主pin呢個

今日做dse 加油站

g持

我已滿18歲

宇宙嘅奧秘

登峰造極

將啲小事做到完美

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

推呀 多啲人見到

好夾

好莫名其妙咁夾

聽到好似開party 咁呀

揾紙皮痴依個qr code 加選民登記最後今日比人嘟就得

大家一齊播歌幫佢哋打氣

多謝手足

已add入playlist

任天堂

神奇

magic of Nintendo

呢個唔係網站站黎既咩

多謝手足！！推！
最衰呢幾日最忙 唔係我都想同你去派

播下小鳳姐先

隨想曲

睇下人地點溝女先

日本人嘅細心

Gogogo

糕糕糕

agger

不得了

好似工匠對於作品嘅執著咁

播俾dse fighter 聽

小鳳姐

痴線㗎點解可以咁
好想幫手派，冇奈要返工

Sick leave 啦
返少日啦

再禁有得登記

半日都夠

係咁跟住佢

其實係lunch hour

跟蹤狂

先生，請問你部拖頭係邊？我地提供埋吊櫃服務

聽日一點完，如果可以其實淨係用半個鐘派

溝到咁就變痴漢㗎啦

聽日10點就完喎

我諗起將軍澳天晉

咁描述你同佢關係呀

冇嘢睇錯

推！

好聽好聽

1300

Dinner time

一點完，有兩份卷

跟蹤你

新登記選民截止日期：2020年5月2日

睇漏咗

唔好十點去啊屌，冇人出黎架

😡😡😡😡

好撚煩呀佢
咪啦

佢超似求愛不遂果種痴漢

所以潛咗水

睇漏呀

咁播一播表白用嘅歌

Save Your Kisses For Me

所有親愛嘅DSE 考生，you are not alone

線上連儂牆可以方便老友記
大家仲可以隨時隨地upload 文宣

首個俾你姨媽家姐三姑六婆用嘅線上連儂牆正式上線喇！

我既專業團隊會慢慢拎走

團隊得一個成員

MJ

番工嘅都可以一齊派1300考完派，半個鐘唔洗都派完

唔係啦，佢係第二個post 係到狙擊我，但係我叫佢入嚟佢都唔敢

聽到跟住佢哋fing

一定啦

因為係廣告歌

好柒

好rhythmic

廣告歌感染力

佢可能怕我哋拉住佢推po

洗到腦先係高汁嘅廣告歌

算啦，好難捉摸佢

記得完場先派 唔好阻到考生

資本主義威力

是旦啦

叫埋中學師弟妹登記

我哋一定會

犀利

無產階級要起來啦，偉大的soviet union

記得要提佢地7月25之前生日就報得!唔係個個知!

喺中共眼中好撚反動嘅歌

感謝手足！
記得做選民呀！

18歲生日快樂 即刻登記做選民

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

好好聽

認真依首歌真係好過果首啦
歌詞充滿共產理念，世界大同，曲風又雄壯
支那果首真係

MJ is godlike

唔好中場派，阻住人溫書
1:00完咗派剛剛好
記住提佢2/5號截止！

天朝果首抗日歌都幾有歷史意義

不過變咗天朝國歌之後，就連作者都被中共玩死，仲要變成洗腦宣傳歌

大家點睇佢另一面

抗日歌又唔同講法
依家果首好撚諷刺

推推推

綜合聆聽
唔知香港電台個打氣加油站出咗post未

另一面都無乜所謂，不如話佢行得太前

睇下人哋美國國歌啦

人哋嘅國家理念都喺入面，中國呢

多啲人幫手派

唉呀

Greatest love of all，請對年青人同孩子多一份關懷

天朝大國喎

果陣有份在場唱

就算做棋，我都寧願做美國嘅棋，唔做中國嘅仔

睇下跟美國嗰啲國家同跟牆國嘅，比較一下

up

想問一問 我年幾前申請左 上年亦都有得投票 咁我今次係咪唔使再申請都可以投票？

可以check 返

btw 沖涼先

ok

係，可以再check 下

TG Group:

唔知啲藍絲驚乜
係大多數嘅怕咩人登記
擺明知自己少數派

想問如果區議會嗰陣登記咗係咪就唔洗再登記？🥶

係
不過可以check 下如果你怕嘅話

唔該曬ching🥰

客咩氣啫

襯住DJ Pepe 走去沖涼，播下啲歌先

loop 咗好撚多次

聽落好似糖衣苦藥咁

咁快

pjsh

你對住你喜愛（鍾意）嘅老師嘅時候會係點

信不信由你，佢會話拎晒 / 限取幾份。

跑完

好聽

不過成首歌好sad

alone again naturally

糖衣苦藥

今日少少唔舒服無跑到

呢種feel正

再聽番you are not alone

feel 到呀

保重身體

成個feel 好blue

平衡返

take care

無錯但好聽

無錯

Twitter需要火水！ 中國威脅澳洲唔好調查武漢肺炎否則經濟報復！澳洲外交部表示不會屈服！

請你多珍重

大佬幾時唱歌比我哋聽

不過我鍾意

小段巴

等你

我覺得佢會唸你囉

巴打有心

如果佢真係咁唱，我真係服曬佢

我都有派但好少人攞 聽日個試場應該多人啲
仲有成300張

提早嘅生日禮物

期待

極速巴

我會小小事
當休息一晚

Thanks bro

Btw真係好少人攞
今日喺SOGO門口派左兩個鐘都係派得十幾份

聽首歌休息下啦

00後識唔識呢首歌

Danny

巴打借位，登記選民，光復香港

（警世）立會選戰需要36素人Plan B

認真呢

依首好聽到好感動

早啲瞓啊

thanks bro

公屋屋村辦事處都得

登記保全家

點解佢咁早死

唔會

利申：走訪過幾區，自由取

可能係上天想聽佢唱歌

太早啦

一天一天日日夜夜面對面

睇唔透個天諗緊乜

既相處 也同眠

我有段時間狂loop 依首歌

珍惜？

放入個list 先

相處時間唔嫌多既，只會嫌少

九唔搭八playlist

係呀從古典音樂到流行音樂都有

播下呢首小弟成日loop 嘅歌

我本身聽joey版先識首歌

我加到就嚟30首

你個playlist都差唔多喇

joey 唱得都好有感情，不過學友就深情好多

有排摷呀

我已經唔記得第一次播歌係幾時

無錯 兩個都會聽

有時要回想到往事同遺憾嘅時候，我會聽依首ost

「我要摘星 不作俘虜」

會唔會係因為民政署依家在家工作，所以要自己印？

我由首洗腦wii shop channel music開始add

疾風

呢首歌應該都 令你loop好耐㗎喇

好有feel

咁好多下喎

勁好聽囉

我覺得今晚應該都幾多歌

突然好多首歌

有排add了

keep住洗

加吓加吓就25首

呢種有少少jazz嘅歌我係勁鍾意㗎囉

洗到變任天堂嘅客

第一次聽，好柔情喎

好歌幾多首都冇所謂

tui

好有心

大家有無睇you依首ost 幾洗腦

推 我冇可以點搞

辛苦樓豬 我身邊人都登記晒了

我都睇下點搞先

打去問?可能要再登記過，不過問左先？

我指幫手print 野宣傳

班廢老比率高到咁

how come

平時俾民賤聯幫手登記哂

蛇齋餅糉呀

pushh

可唔可以每人返自己母校踩點
最多我俾個屎忽你開發

以為個個都係整身分證嗰陣登記埋 唔通宜家入境處已經唔會搵人叫啲18歲整身份證嘅人登記做選民？

725725725725
提埋親戚朋友同學plzzzz

無沙田區?

我哋幫樓主午攞多啲派多啲

再推

Pishhhhh

呢套好好睇

馮驊正仆街！選管會唔幫新登記選民做埋超區果票

入面pin左有教

手足歸位啊

唔會計落下年啊 佢計郵印日期的
2號郵局關門前寄都得
不過最好緊係預多幾日啦

幫手用力D推啊
唔想跌出熱門

或者網上登記又得

係黃店做緊 可以幫你

p

加油 一定得架

屌㩒錯不推文

扑街la

入tg group 同登記邊區派啊

加油呀！考完去休息同溫書！

實事post

好癲

記得要提佢地7月25之前生日就報得!唔係個個知!

tg 谷:

開咗咁耐都仲係咁少人
呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

可能啲人冇入gp啫

派埋今日再開post！！

由今朝唔夠二十變依家150已經好大進步

都係我哋呢幾條友

少少sad

今日派完之後係group入面揾人開新po再一齊推好唔好

有冇九龍城jj聽日組隊

開咗嘅話，我一定會幫手推

推爆

辛苦晒樓主出錢出力
希望多啲人幫手

唔係巴打次次唔同連豬 差啲以為自己冇推過

無限loop

推爆你

再推你

笑死

Lam呀lam

做乜咁早嘅你

外國撚 你呢？

準備瞓？

我諗住推多陣冇人應就瞓

訓啦 啲人差唔多起身 有人接力架喇

會唔會返嚟投票

早啲瞓啦你
推多陣先，呢個鐘數好少人

再推呀

我下晝咋

乜仲咁早

Pishhhhh ahhhh

基本啦

Pishhhhh ahhh ahhh ahh

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh

Pishhhhh ahhh ahhh

Pishhhhh ahhh ahhh ahh ahhh ahhh

瞓醒再推

數學個日一定要求佢即時填，因為佢拎返屋企又hea下hea下截咗郵就失敗

我地集埋一齊就送去九龍灣

早唞

係中共既鉗制底下
大家要團結反抗
一係我地成功，一係一齊攬炒
唔好比佢地成功

幫手一推先

溫馨提示 連續推五次之後 一個鐘頭先計一次
如果中間有其他人推 斷開咗就冇問題

要起身準備做嘢了

推push

推, 借宣傳

蘋果日報 力推訂閱 亦要改革

今日希望多D人派

一陣dse完派

派form啦喂

希望可以有多啲人幫手

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhh

派左47張

香港獨立

唯一出路

今晚開個新既推

到時幫手推爆

大概幾點

我想夾一夾齊做
我估我2000-2030開
你follow定我

Okok follow咗你好耐

我好少出post

我都係follow咗先發現你推po多

Good

豬持下

Support

昨晚有唔少dse考生話要入group幫手派，大家唔想佢哋派，叫佢哋溫書，但佢哋又唔肯，我哋又唔夠人手派哂全部學校⋯
跪求大家幫幫手，幫下班dse雞，佢哋又要考試又要派表真係唔忍心再俾佢哋幫手派

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

【選民登記最後5日】大量留學生未登記選民！唔喺香港都記得登記！

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

【緊急行動】DSE考場散場派選民登記表格

【選民登記最後10日】 全港各區登記情況一覽 九龍西登記低全港10%

【推呢個一人一信】投訴郭偉健法官5宗罪

梁凱晴:【「香港警察」是如何包庇社區罪案？】

五一黃金周五大訴求決一不可黃到發金周要到了

重建黃色經濟圈，拒絕批鬥，五一＇黃金＇週

五一黃圈週 五大訴求 缺一不可

香港首個線上連儂牆正式上線喇！

我 屌 晒 你 地 老 母 啊 ！！！！！

抵制東方日報要人! 請勿浪費admin心血!

北區區議會主席羅庭德開咗YouTube Channel

港女A&V 有啲野想報告返

溫習時間：

(突發）811爆牙仔義士露樣拍咗條片講掌上壓

香港人，進步。重燃之前溫好書，準備好心態，可能救返你一命

「港台自主被欺凌，即係香港高度自治被欺凌」

一個十六歲男生的眼

【憲制危機】２０／４／２０２０最新政府新聞稿解讀

就黎一年，點解就係呢兩日特別多狗咬狗新聞?

香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許

邊境爆炸案還押手足的公開信

【突發】攬炒團隊 武漢肺炎動畫 上線啦！

【武漢肺炎】專家：不確定康復者能終生免疫 病毒可能從未完全消失 或像皰疹一樣保持休眠狀態 其後再慢性感染

唔好再笑坡国，大家都知最近嘅回力鏢有幾猛，加上呢段新聞，唔好再鬆懈

支聯辦其實自爆咗係非法組織

【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版，召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

721 元朗恐襲傷者披露獨家影片

中共當年可以摧毁上海，點解而家唔可以摧毀香港？

中共做野了，入稟法院要告香港電台，你地寫咗未

和你寫·讚賞師

另外，識得人多嘅我近日收到位港台朋友求助話宜家港台情況好唔樂觀投訴比讚揚多成幾倍！仲話內部消息指港共政府會從結構入手搞港台
佢請我幫手呼籲連登各位手足寫信／email去港台、商務及經濟發展局，同埋廣播處長梁家榮讚揚港台唔好以為冇用，你寫得信去佢哋程序真係要開file紀錄

港台朋友叫大家直接讚港台／廣播處長梁家榮，讚揚佢捍衛港台節目獨立自主，表現出色
至於讚節目除咗讚《頭條新聞》之外，《視點31》、《鏗鏘集》、《議事論事》，甚至新聞報導（除咗警訊）你都可以讚揚下內容最好自己作但相信聰明嘅你一定諗到

以下為內容參考／注意事項：
1. 開宗明義，直接啲
2. 製作認真、客觀持平、幽默風趣、多角度探討社會、資訊量豐富，總之你諗到正面嘅嘢都可以寫
3.分三封email
<香港電台查詢、意見或投訴> ccu@rthk.hk
<商務及經濟發展局> ccibenq@cedb.gov.hk
<廣播處長梁家榮先生> kwleung@rthk.hk
唔該哂大家！危㗎！睇到就快手阻你五分鐘救港台！
[行動POST] 開拖！一人一信表揚港台《頭條新聞》
[更新版]到底大家撐唔撐港台

《鏗鏘集》榮獲 「2020年紐約電視電影節」多個獎項

[PK你收收啦]《鏗鏘集》、now新聞《經緯線》反修例7．21元朗節目 「紐約電視電影節」獲獎

仲有一半未派，聽日派哂先返屋企

有冇人可以幫下手，完全唔夠人派

可能人地登記左/未夠秤呢